問米呢行點樣入職?

係咪要睇資質先學到?

唔係話做就做。
有緣自然會做到

首先你要識得同啲米講嘢

咁動物傳心師呢

問米婆傳畀媳婦 一直傳落去

有冇睇過jobsbd有冇

要識得同動物講嘢